820大陸假份記者就感算？

真係就感算？
我地可以做咩？

我地可以做咩

唔係就感算呀